今晚等法國狠狠地教訓克羅地亞

世界盃冠軍係屬於足球強國
唔係由每隊都要打到加時/互射十二碼先贏到o既國家拎

買咩波膽

冇買到